安全眼罩防衝擊本身就係用鋼珠去測試 唔係用布袋彈跟本冇可能射穿

必睇! 請大家俾警方發言人睇: 示威者打鋼珠盲女子嘛! 超無恥嘅大話... 講得出呢句代表你無知, 安全眼罩防衝擊本身就係用鋼珠去測試! 測試結果: 當然射唔穿!

片中測試嘅 Model Number 係 3M 1621, 正正係肇事女子配戴嘅 3M 眼罩.

Lab Goggle 的 ANSI Z87.1 Impact Test (防衝擊測試) 係用 1/4 inch diameter 鋼珠以每小時 164.6 公里速度射向安全眼鏡.

3M 1621 ANSI Z87.1 Test Video. See it for yourself:

下面條 link 係唔同防衝擊嘅 Impact Speed Chart. ANSI Z87.1 防衝擊以 164.6 km/hr 發射, 尾三咁快啫. 防彈測試 (MIL-PRF32432 軍用標準) 係會上到 594 - 612 km/hr 發射. 遠超 ANSI Z87.1 所需標準.

Impact Speed Chart in Different Standards:

不過, 我想講, 大部分 more than basic 嘅 lab goggle, 只要用 Polycarbonate 造 lens, 都過到 EN 166B, 即用鋼珠以 432 km/hr 射向安全眼鏡. 而歐洲標準用嘅鋼珠應該係 6mm 直徑大小, 測試速度高過 ANSI Z87.1. 歐洲標準主要分 A, B 同 F.

即係咁, 示威者冇槍(甚至係大過 2 Joules 的氣槍)、到底可用乜發射鋼珠, 快得過用機嘅發射速度呢? 唔係布袋彈? 重有乜可能呢? 夾住個布袋彈仍要講大話屈示威者用鋼珠射盲自己人! 呢條片, 睇完應冇嘢要補充!

睇真啲, 個 Polycarbonate lens 好似冇爆. 鏡片因承受唔到布袋彈衝擊, 而從眼罩框鼻位甩出嚟 (detached from the frame), 布袋彈先入到去重傷女子. 我估計, 假如肇事女子用好啲嘅安全眼罩, 佢未必會完全失去視力... 😰😰😰

諗真啲... 假如佢冇戴安全眼罩的話, 可能命都冇埋...

推

Push!!!!!!!!

好想喊

推到3m 發聲明

推到記者會見

藍屍page admin死全家

真係好on9

Push

民間記者會做個示範 就一清二楚

所以話藍絲真係無撚腦

唔洗
啲狗教嘅 本身有test就唔洗再test

Lab Goggle 的 ANSI Z87.1 Impact Test (防衝擊測試) 係用 1/4 inch diameter 鋼珠以每小時 164.6 公里速度射向安全眼鏡.

1/4鋼珠的重量約為1.044克
發射初速為164KPH，換算後即是46MPS
蕉耳計算得岀約為1.2 J，仲細力過我把BB彈槍

我當係加強鋼鋼球，用2克去計算，都只係大約2.1J，同火藥推進嘅布袋彈，大約100J完全不同

同藍絲講道理
你燒壞左腦？

黑警mark大眼講大話

到而家呢一刻仲信緊政府既，個良心已經跌左啦，講呢啲

丫叉嘅彈速係 55至70米每秒

就係要大家知 呢個大話有幾荒謬

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

Push 多謝實證影片

如果真係丫叉射鋼彈，條友真係天生神力
初速大過氣動BB彈槍

推晒比班仆街藍絲睇啦.
仲有3M眼罩應該係Make in china.
請相信祖國產品.

信唔信佢答你有部分極端暴力既示威者已經手持仿製槍械

推上去

有嘅話射撚爆差佬啦

推比弱智藍睇

612 721 811

推爆黑警老母個閪

推去啲藍絲page
鋼珠都講得出好on9

黑警死全家

記者
不過佢一定會話: 就算係又點? 佢犯法，打死佢都仲得

有冇得話俾3M知佢地產品俾香港政府抹黑緊安全性

個受傷女仔可唔可以告3M？等3M拎份安全報告岀黎再指證警方？

仆街黑警以眼還眼！！

係布袋鉛彈

重要資訊，推!

如果用夠粗嘅 Tapered rubber band可以射出80米每秒。
假設鋼珠重量係七克，動能係22焦耳左右 ，同4.5 mm嘅打獵用氣槍差唔多。
當然要咁有番咁上下大隻嘅人先可以拉得拉得開。

有部分激烈示威者已手持ak47，火箭炮，坦克

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退

推班藍絲又當睇唔到

根本就冇可能，就算唔睇實驗都知。
人手射擊，力度好難打得穿防具，就算鋼珠都係。
打穿之餘可以打爆隻眼，連附近既骨都碎埋，完全係冇可能，個機率係零。

btw 解釋根本冇用,琴日班1 毛可能發覺兜唔到，所以已經吹到示威者用氣槍榴彈炮射中自己友做成咁

對家文宣勁快手，又捉到中立藍絲心理

依點真係贏哂

sorry，我無浪費data睇佢個垃圾記者會，佢真係起記者會講係示威者用鋼珠打，咁易拆穿既野咁on9？我以為係得無腦藍絲先夠膽講

推

死黑警

pish

Fced

克警會答： 片段中既測試 無法顯示射擊距離 ，速度同鋼珠既實際大小 同係咩環境底下進行測試 所以當中既影片難以分別是否存在虛偽

布袋彈係一堆鋼珠包住射出去，殺傷力係一粒嘅n倍

講黎把黎咩....佢以為個個鷹眼黎可以用彈珠射穿3M眼罩然後仲要射到個傷者爆晒骨

藍屍: 有marvel級英雄混入左暴徒度射彈珠

喊住推

丫叉可以射碎頭骨，信都on9

pish!!!

記者唔該問班狗

推到3m出聲明

有圖有真相 屌你老母 咁都唔係布袋彈射眼？

一早有圖有片，重要討論d乜

光復香港 時代革命

push

推！！！！

呢個lab test要狂推

PUSH

呢個要推

民間記者會可唔可以做測試

推佢老母

我地應該俾個機會啲狗澄清嘅, 就叫呀鄧二哥戴住個眼罩俾人用布袋彈射番野

813癱機場

推 真係當人on9

搵3M測試下布袋彈

推！我老母d垃圾c9 gp 係咁話用龬珠 on99

支持一人一信詢問3M公司有關產品嘅效能

推推推

警察要調查喇

搵隻警犬戴個眼罩 試下用丫叉射鋼珠係點 再試下用布袋彈射落去係點 做個對照實驗咪知 公眾知情權丫嘛 唔係好鍾意做實驗架咩？

攬炒呀diu

第一下已經覺得丫叉無咁大威力.
宜家有晒test同數據, 根本個故事完撚左.

最炆既係藍絲D人根本唔會睇數據.
send野比佢地d字多少少已經唔撚想睇.
淨係睇D片大大隻字"真相" "暴徒"就信到十足十.

你知我知單眼佬都知

去機場啦 仲傾

721 811

玩大佢，同歐盟/美國投訴3M做假，安全眼罩根本過唔到安全檢查。

呢個一定要推到全世界都睇到

核爆了

推到記者喺今日記者會問

香港人運動細胞咁撚勁
用丫叉都勁撚過歐盟標準
個個去奧運屠曬美帝同支那啲人喇

黑警仲想賴

呢個post要推

你知，我知，單眼佬都知
就係有班人詐唔知

3m可唔可以出嚟澄清擋唔到鋼珠

係槍擊既證明，國際必須知道

推到3m都出聲

人哋3M出品 點會咁流 同埋邊有諗過用嚟防海棉彈！

求幫推
紅磡土瓜灣開心一日遊，精彩景點遂個數 [代po文]

邊個page文宣下

推爆

本身Z87.1規格就係頂唔到布袋彈的,三M無犯商品說明條例.

3M幾時回應下?

!!

請popo記者會示範如何用丫叉射鋼珠射爆3m google

721

當年做test機係大過兩焦 (約莫有過百) 利申唔咪咁記得清楚，同埋lab眼鏡預咗你防爆炸
而跟f=ma
垂直落嗰個係1.1lb ~0.5kg再乘9.81
即刻係4.905N ~>4.9焦
如果計埋鋼珠嗰個同埋殘留彈藥
而丫叉嘅焦數好有限
除非你話十字弓但係就絕對冇可能
所以一定係布袋彈
btw
懇請各位唔好再用泳鏡用啲pass咗標準嘅lab safety goggle

811

邊度可以買到啲堅固啲既眼罩？3M呢啲眼罩前面塊膠應該係就咁卡落個框度，承受唔到太大力，市面有無一啲眼罩係防衝擊用？眼睛太重要，要諗下點保護

班驚察真係冇腦..

巴打好波

係叫3M發澄清聲明 正視聽

自膠, 係goggle

d藍C on99

邊個有藍絲屋企人既 即刻send呢條片俾佢地睇

好波！

證明到俾藍絲睇，佢地都扮睇唔到

推！

光復香港，時代革命

[緊急分析]法！不！責！眾！

藍絲唔會有腦睇得明E篇文or片，總之正苦講咩就係咩

推
721 811

聲明係無可能比鋼彈打穿啊

nice test

要再蓋過謊言，佢就會屈示威者都有槍

呢段Facebook貼文勁少人follow同埋share

一早知啦

假如佢冇戴安全眼罩的話, 可能命都冇埋...

推到三M回應

推！

我覺得搞倒3M冇乜用
宜家大企業全部冇得唔跪

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

wow 好有心

其實政府警狗全部都知真相
只係唔想認

同埋講大話唔認嘅好處遠大於認

一齊去3M twitter希望佢發聲明

oush

咁都比樓主搵到 好野

加埋蘋果段睇住女義士扭個頭果黎段片其實已經confirmed

其實係想殺人

less lethal weapon應該剔走布袋彈

推
有人可以整圖解釋嗎

推 還佢一會公道！

真是好仆街，對人對眼射。個心要幾黑先做得出呀！

世間有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的有報應的

最on9係真係有人會信

有冇保護性足夠嘅眼罩款號？ 即將買一批返黎

型呀！

你做示範咪即係俾大眾話你藏有鋼珠武器
捉蟲入屎忽 諗野唔經大腦

推到文宣出圖！

Well that's......really horrible

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

懇請記者朋友將測試報告印出黎今日係4點用黎盤問黑警

強帖

Pish撚到D白痴收皮

就算test 都係去驚察記者會test啦。上次話布袋彈威力好低個阿Sir 叫佢行出來，戴住個同款眼罩俾人用布袋彈顏射，射程跟返個女仔當時情況。擋得到ge咪信你囉，擋唔到... 在場人士會好樂意幫你call 白車，但記得叫你d 手足唔好攔住人地，陣間有咩差錯大家都唔想

藍：條女買假貨

入去推埋個Facebook post ahhh

leaser pointer 都可以叫鐳射槍啦，仲有咩係講唔出？

佢地成撚日話黑警係用低武力，抗爭者係用致命武力
大家交換gear打返次囉屌佢老母

死黑警

三合會主席 李桂華先生出黎回應下

點解荃灣二坡坊無人講？

黑警兩三米距離行刑式開槍，嘜嘢彈都死。

推!

又臥底，我要加底茄飯

3m

同黑警講佢咪又係唔答

黑警無恥 仲要無知

721 811
打擊流言

唔推唔係人

推俾記者

黑警正畜牲

藍絲邊會明再者用鋼珠嘅隨時係驚犬

講大話都唔做資料收集，班仆街真係當人on9

睇yt個測試 鏡片是無問題
但咁岩打中咗眼罩邊位 用咩都出事

推俾班冇腦藍絲睇

我地要俾壞人緊狡猾

貼連儂牆啦，係哩度推只係連登loop。

冇錯

其實射頭已經違規，生產商都有警告，執行黑警要挪命唔跟。

呢個真係要死全家

屌你高質

推
睇藍絲班仆街9up真係好嬲

pushhhh

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

無用

你話“ 示威者冇槍(甚至係大過 2 Joules 的氣槍)”

藍絲聽完唔會同你講
“係喎，唔合理喎”
佢地只會同自己講
“姐係示威者有收埋更高火力嘅槍啦”

警謊講緊布袋彈入面啲鋼珠咋

其實我地知又點 藍絲個個就係擺明寧願信假野都唔會信事實

太深
班黑警點識

推呀 我屌你老母

求GOGGLES 推介

有人再講係鋼珠又多樣嘢駁佢哋
多謝樓主

3M好有必要出篇新聞稿啦

up

一定買好d眼罩

物理測試咁撚深
D 深信係丫叉鋼珠可以爆頭的畜生邊睇得明.......
佢地睇開果d 擲石頭擊落轟炸機影片

班藍絲係毫無道理可言, 你地唔好諗住同佢用科學解釋

總知係咁煽情就得

push!

我屌你老母
我願意企出黎做真人demo
一齊帶護目
我拎布袋槍 你拎鋼珠丫叉互射眼

死黑警 淋病敢唔敢挑戰？

梗係射布袋彈先啦，鋼珠咁危險

一定要無限煲大
政府攬狗就籌錢告撚到上海牙法庭 要班仆街呢一世都出唔到境

711 821 push

Pish

推！
推！

即是代表黑衣人有與警方等對的火器

可以研究定點應對一眾藍煤既謬論

對等*

612721811

推
毋忘 721 811警暴

重點冇眼罩應該真係死左

分析撚推

Push.

難聽D講句，如果打上小小直接中眼。已經死咗

黑警死全家

多謝晒
可以用黎同廢老解釋

推俾記者
一定要問啊

721 811
黑警還眼

engine jj表示要推爆佢

pish pish

印象中眼罩側邊有牛皮膠紙
可能本身側邊爆左
但繼續用

有腦就唔會撐政府啦

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

記者朋友 又可以撚狗

P牌以推正評

但係可唔可以唔好用肇事呢個字
肇事意指引起事故

記者朋友
民間記者會

幫推

啱呀 依加香港警察屈佢地個goggles 會俾鋼珠射穿喎

手持坦克掉警賊

啱呀 又重量又射速又蕉耳咁佢根本聽唔明 淨係識話攞張X光出嚟睇 連人地係照CT 唔係x-ray都唔知

相信科學

講道理

終於有人明

好嬲呀

班on9藍

佢戴嗰隻眼罩防彈？

推撚爆佢

佢地會合埋眼話
係囉,暴徒既鋼珠仲大力過測試
真係想打死人

還眼

推到唔好再聽到有人話係鋼珠打到 屌你老母

推上記者會

香港警察 企圖謀殺

我睇左份ANSI Z87.1 standard
Goggles嘅High Velocity Impact test requirement 係 76.2 m/s （6.35mm diameter steel ball)

而spectacles 嘅requirement係 45.7 m/s (姐係樓主講嘅164.6 km/h）

而今次受傷嘅小姐用嘅應該係Goggles，所以通過左ANSI Z87.1 嘅3M 安全眼鏡，應該係再堅固。
handmade 丫叉所發射嘅鋼珠（仲要係遠距離）係無可能射得穿

p.s 啱啱入行一年嘅小薯，如果有錯，請糾正

哂9氣

問題係唔正面射
喺底側射呢！
根本警察係好專業咁去謀殺！
係恐怖組織

屈得就屈

推比記者睇

係咪可以整理下死黑警話彈珠可以打爛眼罩再整盲眼呢項指控send俾3M，睇下佢點回應

黑警

推啊

試著說：唔完美，可接受，需要改善
不要說：道歉/推

推到記者睇到啊屌

琴日單機場係做得差，但唔該還眼同5大訴求

推！民間記者會！

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉